yahooooo 好撚耐無嗌啦

精神呀 聽日精神呀
旺一旺連登先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

喂人呢？

有聲

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

肥仔有冇tg

講到慶高彩烈！

聽日精神呀

做咩🤨

想問你點走聽日

用腳行去搭車走

肥仔我好驚啊

唔會走唔到囉
真係驚就早少少走

求屌醒

屌你老母成撚日開膠post阻住哂

hugo1991

你好撚正

去定唔去自己諗啦

佢block咗我 以後無人幫我推

is

你屌下我啦

我男朋友好撚fun

咁gay唔好啦

得閒幻想下有男朋友咁咪幾好

聽日你單拖出？

唔話你豬

憎死隻臭雞

最多咪拉你48小時
告得到咩你估佢

唔嘈點有進步呀？

唔緊要 我都係
放心啦 咁多人 驚咪早走唔好企咁前囉

加油

嘈ed送咗佢畀人

唔好俾藉口自己
我肥都可以跑得好快

拱手相讓甘心咩
我無佢都唔可以有！！！！！

有朋友唔驚啦

我忍唔到手睇 我屌

攬炒囉 反正38年後都係唔知會發生咩事

想要眼定手 二揀一

大個仔要學識斷捨離ok?

追緊樓主同人駡戰post

連登年齡 今年3歲

不由自主地moon實嗰度點解我咁撚垃圾

識貨 個好post值得回味

無撚咁癲啦 打個飛機洗個臉清醒下先

屌你有聲應該做文宣

我用gmail-.-

你痴線架？日日都咁夜訓

文宣方面交俾你 有無問題？

我地831可以和平參與宗教集會。目標係人多，唔係衝擊，因為831唔啱timing，要小心！
831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

好想嘈醒佢叫一齊去

咁嘅笑話係得你先講得出-.-

俾個面笑兩聲嚟聽吓ok? ...

你問我答？

心動不如行動

係應你已經好俾面 仲要笑
我良心過意唔去....

寫粗口明明要寫多啲字，唔明點解寫粗口

我最近成日都扎醒好辛苦
我以前明明一教訓撚到天光（中午）

型囉 疊馬囉 英雄主義
佢啲emoji都特別多

成日都唔撚記得用不推文
話緊自己

點敢呀 等陣你又變華秀隻狗咁咬我

唔好瞓就唔怕扎醒

你最好唔好被我發現你本人

加油！